達哥同backup 佬之爭完美演譯鷸蚌相爭漁人得利

呢次兄弟內戰令到兄弟分裂
原本大家都係鍾意達哥
搞到而家自己友打自己友
仲令達哥受盡壓力要放大假
你地估下邊個漁人食花生食得最開心

TVB

會唔會係tvb 再估

死乞衣？

大j狗

死乞衣仲在先呀咩